原來香港d國企好多已經係香港設立左黨委黨支部

[港台 視點31]

蘇寧 交通銀行 中國移動 重有好多

真係Big Brother is watching you

13:05 開始睇